有冇手足貼下眼唔大既靚女

有冇手足貼下眼唔大既靚女
上網, 或者見親所謂既靚女, 個個都大眼/眼大大, V臉. 究竟有幾多係化妝, 喬妝的呢

個人覺得, 眼唔大又靚既女仔, 應該是天生和自然的

伸手黨食屎啦

等睇表哥

錢七圖？

樂觀SIR，不如你貼啦

無

好快有表姐

Blackpink個rose

神廣告

留名睇表哥.jpg